---
title: "yentha sakkagunnave song lyrics"
album: "Rangasthalam"
artist: "Devi Sri Prasad"
lyricist: "Chandrabose"
director: "Sukumar"
path: "/albums/rangasthalam-lyrics"
song: "Yentha Sakkagunnave"
image: ../../images/albumart/rangasthalam.jpg
date: 2022-06-30
lang: telugu
youtubeLink: "https://www.youtube.com/embed/eABViudPBFE"
type: "happy"
singers:
  -	Devi Sri Prasad
---

<pre class="lyrics-native">
</pre>

<pre class="lyrics-english">
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Yeru Shanaga Kosam
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Yeru Shanaga Kosam"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Mattini Thavvithe
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Mattini Thavvithe"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Yekamga Thagilina
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Yekamga Thagilina"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Lanke Bindelaaga
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Lanke Bindelaaga"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Yentha Sakkagunnaave
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Yentha Sakkagunnaave"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Lacchimi
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Lacchimi"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Yentha Sakkagunnaave
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Yentha Sakkagunnaave"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Sintha Settu Ekki
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Sintha Settu Ekki"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Siguru Koyyabothe
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Siguru Koyyabothe"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Sethiki Andina
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Sethiki Andina"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Sandamaama Laaga
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Sandamaama Laaga"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Yentha Sakkagunnaave
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Yentha Sakkagunnaave"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Lacchimi
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Lacchimi"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Yentha Sakkagunnaave
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Yentha Sakkagunnaave"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Mallepoola Maddhe
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Mallepoola Maddhe"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Muddha Banthilaaga
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Muddha Banthilaaga"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Yentha Sakkagunnaave
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Yentha Sakkagunnaave"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Mutthaiduva Mello
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Mutthaiduva Mello"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Pasupu Kommulaaga
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Pasupu Kommulaaga"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Yentha Sakkagunnaave
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Yentha Sakkagunnaave"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Sukkala Seera
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Sukkala Seera"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Kattukunna
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Kattukunna"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Yennelalaaga
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Yennelalaaga"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Yentha Sakkagunnaave
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Yentha Sakkagunnaave"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Yeru Shanaga Kosam
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Yeru Shanaga Kosam"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Mattini Thavvithe
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Mattini Thavvithe"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Yekamga Thagilina
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Yekamga Thagilina"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Lanke Bindelaaga
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Lanke Bindelaaga"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Yentha Sakkagunnaave
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Yentha Sakkagunnaave"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Lacchimi
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Lacchimi"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Yentha Sakkagunnaave
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Yentha Sakkagunnaave"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Sintha Settu Ekki
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Sintha Settu Ekki"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Siguru Koyyabothe
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Siguru Koyyabothe"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Sethiki Andina
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Sethiki Andina"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Sandamaama Laaga
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Sandamaama Laaga"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Yentha Sakkagunnaave
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Yentha Sakkagunnaave"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Lacchimi
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Lacchimi"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Yentha Sakkagunnaave
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Yentha Sakkagunnaave"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">ohh
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="ohh"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ooo Rendu Kaalla
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Ooo Rendu Kaalla"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Sinukuvi Nuvvu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Sinukuvi Nuvvu"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Gunde Serlo
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Gunde Serlo"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Dukesinaavu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Dukesinaavu"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Atalamoota
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Atalamoota"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Lippesinaavu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Lippesinaavu"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Yentha Sakkagunnaave
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Yentha Sakkagunnaave"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Lacchimi
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Lacchimi"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Yentha Sakkagunnaave
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Yentha Sakkagunnaave"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Mabbuleni Merupuvi Nuvvu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Mabbuleni Merupuvi Nuvvu"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Nela Meeda Nadisesinaavu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Nela Meeda Nadisesinaavu"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Nannu Ningi Sesesinaavu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Nannu Ningi Sesesinaavu"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Yentha Sakkagunnaave
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Yentha Sakkagunnaave"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Lacchimi
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Lacchimi"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Yentha Sakkagunnaave
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Yentha Sakkagunnaave"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Seruku Mukka Nuvvu 
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Seruku Mukka Nuvvu "/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Koriki Thintaa Unte
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Koriki Thintaa Unte"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Yentha Sakkagunnaave
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Yentha Sakkagunnaave"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Seruku Gedake Theepi 
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Seruku Gedake Theepi "/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Rusi Thelipinaave
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Rusi Thelipinaave"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Yentha Sakkagunnaave
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Yentha Sakkagunnaave"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Thirunallalo Thappi 
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Thirunallalo Thappi "/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ediseti Biddaku
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Ediseti Biddaku"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Edurochhina Thalli 
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Edurochhina Thalli "/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Sirunavvulaaga
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Sirunavvulaaga"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Yentha Sakkagunnaave
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Yentha Sakkagunnaave"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Lacchimi
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Lacchimi"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Yentha Sakkagunnaave
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Yentha Sakkagunnaave"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Gaali Pallakiloo 
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Gaali Pallakiloo "/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Enki Paatalaaga
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Enki Paatalaaga"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Enkipaata Lona 
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Enkipaata Lona "/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Telugu Matalaga
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Telugu Matalaga"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Yentha Sakkagunnaave
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Yentha Sakkagunnaave"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Lacchimi
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Lacchimi"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Yentha Sakkagunnaave
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Yentha Sakkagunnaave"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Kadava Nuvvu Nadumuna Betti
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Kadava Nuvvu Nadumuna Betti"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Katta Meeda Nadisotthaa Unte
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Katta Meeda Nadisotthaa Unte"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Sandram Nee Sankekkinattu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Sandram Nee Sankekkinattu"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Yentha Sakkagunnaave
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Yentha Sakkagunnaave"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Lacchimi
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Lacchimi"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Yentha Sakkagunnaave
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Yentha Sakkagunnaave"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Kattelamopu Thalakektthukoni
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Kattelamopu Thalakektthukoni"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Adugulona Adugetthaavunte
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Adugulona Adugetthaavunte"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Adivi Neeku Godugattinattu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Adivi Neeku Godugattinattu"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Yentha Sakkagunnaave
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Yentha Sakkagunnaave"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Lacchimi
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Lacchimi"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Yentha Sakkagunnaave
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Yentha Sakkagunnaave"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Burada Selo Vari 
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Burada Selo Vari "/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Naatu Vethaa Vunte
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Naatu Vethaa Vunte"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Yentha Sakkagunnaave
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Yentha Sakkagunnaave"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Bhoomi Bommaku Nuvvu 
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Bhoomi Bommaku Nuvvu "/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Praanam Posthunnattu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Praanam Posthunnattu"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Yentha Sakkagunnaave
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Yentha Sakkagunnaave"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Yeru Shanaga Kosam 
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Yeru Shanaga Kosam "/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Mattini Thavvithe
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Mattini Thavvithe"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Yekamga Thagilina 
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Yekamga Thagilina "/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Lanke Bindelaaga
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Lanke Bindelaaga"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Yentha Sakkagunnaave
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Yentha Sakkagunnaave"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Lacchimi
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Lacchimi"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Yentha Sakkagunnaave
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Yentha Sakkagunnaave"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Sintha Settu Ekki 
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Sintha Settu Ekki "/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Siguru Koyyabothe
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Siguru Koyyabothe"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Sethiki Andina 
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Sethiki Andina "/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Sandamaama laaga
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Sandamaama laaga"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Yentha Sakkagunnaave
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Yentha Sakkagunnaave"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Lacchimi
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Lacchimi"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Yentha Sakkagunnaave
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Yentha Sakkagunnaave"/>
</div>
</pre>
